屋企咩都冇留比我

香港咁多父幹撚 係我無

去怨你老豆囉, 上黎講做乜柒

大把人咩都無
既然無咪靠自己努力留比你既下一代

去怨樓主囉，上黎講做乜柒

點先叫有留?

最起碼我識既人包括我好多都無
無咪自己努力儲多D錢 就係咁

有樓轉層舊樓畀你?
你父母未死都係自住啦

幾十萬係咩錢啫

留左個齊四肢既身體比你，重想點？

講經咩 我0

香港仲有冇人好似我咁窮

日日番工 餐搵餐清 唔好講將來 早抖啦各位 我依加開工啦 2份工不停做 得2-3個鐘休息

留飯比你食